點解同女人拍拖 要男人比曬錢？

做嘜鳩。。。。

同男人拍拖咪得

我同女朋友出街全部都係佢比

你唔比佢咬你食?

不嬲AA

痴撚線架

當啲使費係肉金，咁會好過啲

一向一係AA制
一係輪流比

吓吓都男方比就好快變下把位
然後就沒有然後嫁啦

屌 都唔知做咩我要無啦啦比曬
條女仲要話 係喎 好似真係次次都你比曬

其實你女朋友有冇指明係要你俾錢先？
如果你係唔想嘅，就出聲同佢傾啦。

因為男女不平等

輪流即係大份果陣係男
細果陣係女
除非大家人工差唔多
如果唔係 AA先最實際

仲要我出聲
先知

如果哩個世界係女人比曬錢，我身為男人緊係都唔出聲啦

係喎 佢就比十幾蚊
我就比千幾蚊

邊個多錢咪邊個比囉
其實冇咩所謂
一般拍拖使費都唔係好大姐

係 啲女成日陰啲陰啲 好撚狗
自己小氣就先大聲話男人小氣
女人用哂自己賺嘅錢嚟買袋化妝品就 自己搵錢買有咩問題
男人洗哂買自己鐘意嘅玩具就俾人屌唔上進 睇唔到將來

因為你條女低質

錦又唔係播
係真係輪流比

可能我女友真係無咩所謂啦

所以女人會好多私己錢

好彩我食軟飯